海外文宣陷入苦戰，請求前線幫手

各位大佬，你哋想文宣幫手解釋拆鐵打美心冇問題
但同時我哋都有件事想請你哋幫忙
因為好多外國人只係睇到破壞同尋晚開始有搶掠嘅情況
我懇請前線幫忙做多一件事
你哋破壞美心同港鐵嘅同時
可唔可以幫忙打掃一下或者清理一下撐港嘅店鋪？
做樣都好，你要我哋寫話只係針對831而拆鐵，因為美心嘅言行而拆美心
咁你就同時要俾人睇到你有幫忙打掃同清理唔係支持暴政嘅商家
你哋有呢d相片，我哋文宣先可以做到比對
冇比對，你話因為乜嘢原因拆都只係你講，冇說服力呀

1/10

推

下
人地BBC都話係against pro China business wor

場運動4個月仲擔心呢d?

建議，佢誠哥嘅店鋪門口，貼感謝狀，抹吓店鋪外面嘅玻璃
總之就係要製造多d畫面係 “建設” 同 “幫助” 唔係破壞
俾外面嘅人睇到而家手足唔係失去理智
你有嘢證明唔係痴咗線乜都破壞，世界各地嘅人先可以繼續支持
正如個運動開始嘅時候，因為分紅海，贏曬世界掌聲
而家我哋急要同樣嘅嘢呀！

梗係擔心啦，唔好忘記人係善忘同善變嘅
隔咗4個月，人哋點知你有冇變？
甚至係之前根本冇留意嘅外國人
而家咁大件事先嚟了解嘅，第一下就只係睇到破壞
你叫佢點撐？

所以唔好以為有部份媒體講咗話係Against Pro China就掉以輕心
輸自滿慘過俾對家打死呀

2/10
堅持住，香港係最世界最高質嘅示威者

3/10
勇武可以繼續做勇武嘢
但幫黃店執吓嘢，抹窗貼感謝卡之類係零衝突架

push

4/10
林鄭每一步都係抹黑示威者
你抹玻璃做清潔就係兜巴兜巴摑林鄭
唔好旨意CCTVB會拍呢d畫面
但立場也好，外國傳媒也好，越多人做越多鏡頭
對文宣就越大幫助

分化

5/10
林鄭以為蒙面法可以嚇窒和理
和理帶住口罩出去執玻璃碎，怕食塵，唔算係集會
咁都拉嘅，食環外判掃街果班唔洗開工啦

做多樣嘢就叫分化？
你可以呢頭打爆玻璃，果頭順手攞個掃把掃架
冇衝突喎！但影出嚟，個畫面就已經唔同曬

認同

posh

pish

破壞舖頭的確唔係咁好睇。 你又威脅唔到最大嘅奶共機構tvb 國泰。

試過youtube同外國人解釋， 好多人連5 demands係咩都唔知， 就亂咁寫評論。

手足解釋咗就好唔好太介意

美心支持政府打壓市民？ok？

BBC NEWS做左好清楚既解釋......文宣組直接引用...說服力唔係會比較大咩???

唔割
信任前線會保持高質素。
香港人不是暴徒

解釋咗，既然唔完美可以改進
咁點解唔做多少少呢？
全香港都知道美心支持政府打壓市民
全香港都知道黨鐵831死咗人都唔肯交CCTV出嚟
但外國人唔知前因後果，文宣有去做解釋
我只係話，麻煩做多少少嘢
你哋前線裝修之後，有人肯順手執一執手尾
成件事就會響觀感上差好遠
我唔係要前線當時做，因為你裝修完都急住走冇時間搞
咁之後其他手足甚至第二日和理去做都好呀
等同塞完地鐵有手足出嚟道歉一樣道理
有做同冇做，往往就係差果少少就變成輸贏民意嘅關鍵

10.1嗰陣荃灣係我建議過去廟宇、教會祈福，就係為依件事，不過嗰陣手足唔明點解要咁做。

其實外國係真係好著眼呢樣
1/10我聽住鬼佬同肥佬黎訪問
鬼佬一直針住暴力黎問
見肥佬黎都答得幾辛苦

支持，我哋要做番之前啲自發清潔嘅工作

唔洗咁煩
集中講返BBC個講法就得
929全球反共唔係反得一日
香港人要反共取得真自治

今朝見到有張相，係左邊被拆，右邊ok完全無事

海外戰線苦戰緊
希望大家加油
就來屌唔住

幫幫手
前線 後排 都各出力

對家醜化緊香港示威者

臨市政府 = 叛亂/內亂/不合法, 影子政府 = 痴線/合法

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

要解釋 好簡單 佢地唔係中立/無出聲既商戶
而係早就出過聲 已經站晒邊 有埋行動既中資企業
仲有 下次唔該大家影多D相

唔係剩係影被破壞既個間商舖 影黎自high無意思
係要影被破壞既商舖+隔離安然無恙既舖頭
要大量呢D對比圖用黎做文宣 證明唔係個別事件 而係由始至終對橕政府既紅色企業目標一致

哇屌 頭一句已經想狠狠屌撚柒你

agree
全日twitter 都tweet 唔切

好似太造作 。。

柒婆而家頓起個死樣叫人同暴徒割
尋晚擺明根本係一個局為嘅就係今日演練多時嘅TVB新聞
講返轉頭已經冇意思，唔好講話海外，而家本地都需要大家幫手搞清潔
手足真係唔好以為裝修完人哋就自然會明白你
每一步都要文宣後面解畫，每一步都要俾全世界知道一直冇暴徒化
而家唔係響連登講咗就係，對家有幾十個媒體我哋只有來來去去果幾個

蒙面打掃清潔，俾番個靚靚畫面兜巴星個政府好唔好？

造作得過林鄭而家響電視同成排友殯儀館迎賓咁嘅面口？

冇衝突
可以一邊講，一邊執拾清潔

啱下次應該用吸塵機吸起地下啲玻璃碎
再去二樓倒返出嚟

我都擔心外國朋友唔知內情
對我哋有誤會

你將見到ge Twitter links 放上黎
我地幫你做

你要Twitter Link睇d人點講，冇問題，隨手攞幾個俾你

第一個係非媒體嘅：呢個人全部Tweet都係鬧手足嘅

你話唔計Twitter上鬧手足，要媒體嘅，OK，又得
Nicola Smith @niccijsmith 英國Telegraph記者

Hours after #HongKong Chief Executive Carrie Lam announced the #AntiMaskLaw to “end violence and restore order” this was the scene at Causeway bay as protesters set fire to a Chinese Bank. Hard to see how the law is even practically enforceable if thousands wear masks.
講到明，好難睇到如果繼續成千人蒙面嘅話，法律點樣得以執行

呢度只係好快手搵到嘅兩個例子
海外文宣要同佢哋解畫，都要有畫面，有嘢俾我哋講先得架！

我再重申多次
而家唔係反對前線手足做嘅嘢
更加唔係質疑前線手足嘅智慧
而係拜託你哋做嘢嘅同時，可唔可以幫手做多一步
等我哋文宣可以有多d料響手幫你哋做解釋？
呢個要求，唔算過份掛？

再推

林鄭做樣其實係啲用嘅
有部份人真係睇第一印象

問題係連登仔只係集中見到幾個外國傳媒幫口就覺得已經贏曬全世界
事實上做海外文宣嘅就知道，而家離開真係普遍被支持仲有一段距離
驕兵必敗呀！而家勝負未分，冇空餘俾你自滿
局勢秒秒改變緊，同中共同埋柒婆角力緊
而家只不過係想大家幫手，無意批評
求大家幫幫手，唔好衰響呢個階段

担心係真, 但去打掃黃店呢個PR 有啲攪笑....

Push

BESIDES ALL, HK has foreign currency reserves about USD425 billion which will go to CCP eventually (check the record of gov projects) if US don't protect HK'S RULE OF LAW. #HK #US #CHINA

同意呀！推呀！
做啲「建設」既野，例如清潔日之類，好似之前清潔葵芳站咁。

有無得整啲大大張sticker寫住 SAY NO TO CCP ECONOMIC INVASION 癡喺中資同親中舖頭？

等人地知道個理念，又容易影

一睇就知個條友係五毛啦大佬呀

咁點解要搞中資
政見不同唔係valid reason
因為每一日議題都總有人撐同唔撐
因為政見唔同而搞鳩人 你同紅衛兵有咩分別
你要記住外國人唔撚得閒同你樣樣睇
你出師無名好易會行錯路

你bbc 講只係片面
根本解釋唔到點解要燒中資銀行
你打爆黑社會d 鋪 fine
解釋到

中資銀行 電訊商係罪不致破壞 你可以罷買 可以阻住佢唔俾佢做生意 但係破壞就過左火

咪理佢啦

起底就知假AC

btw 有冇文宣tg要人 幫手推twitter/reddit之類

你班連登學咩人做鍵戰，twitter lihkg 得幾多人follow？？ 成日話要做文宣補救，得把口，講完就等人地做，自己香港自己救，唔該自己都出離

只針對央企 不要波及無辜店鋪

而家嘅畫面太過一面倒
和理也好，勇武也好，呢個時候唔係分呢d嘅時候

無就自己翻譯現有嘅文宣做英文啦

FB嘅文宣Page有冇適合嘅材料？

推呀!!!!!!!!!
好撚重要呀，大家要記住香港人權與民主法案係未過嫁!!!

用之前d人放錢係售票機做比對

p

外媒轉風，好難搞
最近有三件好鬼嘅事
1. 部分美媒撤出香港，話個個禮拜差唔多無乜好影，明明係十一前夕，點解唔等埋十一先走？
2. 美左媒體如CNN等忽然開始有意無意報到示威者周圍搞破壞，字眼嚴重過之前
3. 美左瘋狂報導話侵侵同習總有枱底交易，話可以無視香港示威

點解和理非唔幫手打掃
坐喺屋企指揮？

和理非幫手貼文宣

材料指現成嘅文宣定係內容？

唔好搞誠哥啦，佢都未講到出口，唔好幫佢歸邊就當係幫佢
真係大大聲咁支持果啲小店就大大啖錫啖佢同幫手

推！

推，或者少D破壞，最多喺門口貼文宣

咪鬼攪誠哥la
最多幫黃店做清潔

目標清晰 緊貼相鄰嘅舖係乜事都無
仲正常營業中

第一個活躍五毛黎
反而第二個可以解釋下

國際輿論開始轉風向：

BBC:

Anti-government marches in Hong Kong have ended in rioting, with attacks on government offices, a metro station and businesses with ties to mainland China.

CNN:

Violent protests which began Friday stretched into the early hours of Saturday, beyond the midnight deadline when the new anti-mask regulations began. They spread out across the city and soon devolved into violent clashes, with protesters throwing petrol bombs and police responding with pepper spray and tear gas.

UN rights chief :

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests

開始無人話警察武力不對等，國際開始支持港府。再係咁落去，美國人權及民主法案好可能被否決

呢場戰鬥由始至終係一場PR大戰
從來唔係單靠勇武同前線就可以贏
究竟乜嘢人會同你講
海外支持唔重要
將極端思想，復仇思想俾前線？
邊個騎劫 “核爆都唔割” 然後動不動講分化
同你講話唔好理國際社會形象
拋棄六月以來整場運動最大嘅優勢同武器

大家都攰
加上黑警媒體同林鄭無止境用卑劣手段
呢個時候失去理智又自負就真係會輸

一句前線話事，
冷氣軍師死開同割係無分別
你地寧可聽有毒嘅甜言蜜語
都唔肯理會真心同行咁多個月嘅金石良言

好心痛……
個運動竟然係輸響連登仔唔聽人講呢點
成也連登，敗也連登
我終於明白點解連登無論點被攻擊
始終政府都無連根將呢度剷除

你地醒未

連登帶風向嘅話唔洗打飛機俾海外媒體嘅同時，港共政府已經開始請人做英文文宣抹黑啦

緊急！

講真其實我唔建議同美心裝修
裝飾都已經好夠
出手傷過人嘅先至裝修
This is my view